
                      Penúltima entrega de la saga, oscura y dramática. Voldemort ahora sólo tiene un objetivo y es acabar personalmente con Harry Potter pero deberá encontrar otra varita para derrotarlo, la más poderosa. Harry y sus inseparables compañeros se ven obligados a escapar en una huída contínua para hallar los Horrocruxes restantes y encontrar la forma de destruirlos. Gran parte de la película se centra en esta huída, desde ciudades hasta peculiares paisajes en plena naturaleza. Quizás se abuse en minutos de este "camping" al aire libre, aunque si es intencionado para amortiguar el despilfarro económico de efectos especiales que tendrá la última película de la saga, es comprensible. Las tensión aumenta y se nos prepara para el gran final.
        
            